===========================================================================
其它
===========================================================================

#. 【强制】在使用正则表达式时，利用好其预编译功能，可以有效加快正则匹配速度。

   说明：不要在方法体内定义：Pattern pattern = Pattern.compile(规则);

#. 【强制】注意 Math.random() 这个方法返回是 double 类型，注意取值的范围 0≤x<1（能够取到零值，注意除零异常），如果想获取整数类型的随机数，不要将 x 放大 10 的若干倍然后取整，直接使用 Random 对象的 nextInt 或者 nextLong 方法。

#. 【强制】获取当前毫秒数 ``System.currentTimeMillis();`` 而不是 ``new Date().getTime();``

   说明：如果想获取更加精确的纳秒级时间值，使用 ``System.nanoTime()`` 的方式。在 JDK8 中， 针对统计时间等场景，推荐使用 ``Instant`` 类。

#. 【推荐】任何数据结构的构造或初始化，都应指定大小，避免数据结构无限增长吃光内存。
#. 【推荐】对于「明确停止使用的代码和配置」，如方法、变量、类、配置文件、动态配置属性等要坚决从程序中清理出去，避免造成过多垃圾。

